{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 와이파이브콘도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、ペンションへの入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は必ず保護者同伴の下のみ入室可能です。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内では喫煙を禁止し、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがありますが、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ご予約のお客様は、メゾネットタイプやお子様、幼児とお連れの際の安全に注意してください。 客室ではIPTVやWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場は良い人と一緒においしいバーベキューパーティーを楽しむことができる場所であり、予約は事前に必須でなければなりません。 売店やコンビニエンスストアは09:00から23:00まで運営されており、ペンション内に駐車可能なスペースがあり、15台まで駐車可能です。 周辺の観光地としては、チュン·チャン、大川港、スカイバイク、保寧マッド博物館、大川保寧パラグライダーなどがあり、これは自動車基準で測定された距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペンションへの入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴の下のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では未成年者の男女同室は禁止されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は宿泊客の責任ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙を禁止し、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるように言われていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金が間違っている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがありますが、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような周辺観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、チュン·チャン、大川港、スカイバイク、保寧マッド博物館、大川保寧パラグライダーなどがあり、これは自動車基準で測定された距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 712
    }
}